破解內鬼最有效方法!!

就係轉場轉快啲!一見到防暴犬就要開始走，如果等到推進先嚟走就好易出事
ps:捉鬼好易造成分化

唔得 你點知轉場個個係咪收order拉人去中plan

前線大量鬼葵芳巴打小心
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳求先果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經升級到恐怖組織

銅鑼灣完全係個局狂叫人去北角

佢批得出通知書就有plan做

前線係咪要更加分散，更有效率閃水?
有錯歡迎屌

你轉場人地唔識跟

依家tg 連登 大把狗睇住

各位要用集體智慧捉鬼
記得準備素帶